知名北美電莖選手公開奶共

屌你老母

Who?

佢本身就係支那血統

佢中國人支持中國好正常

1st seed 0-6咁柒，俾著我就唔會出聲抽水

DL一直都係個笑話

香港人唔係？

Well, the difference is he has arguments to support his claims. You don't

佢老豆老母死左
比佢呀哥殺

關奶共乜事
好多美國人只當係左右派大選
而佢地比mainstream media洗腦到底覺得侵係極右法西斯咁解
唔好乜都吹去奶共啦兒登

無記錯老豆好似重傷
Nmsl

呢舊黑氣石仲好意思出聲

反侵= 奶共?

dl has always been a joke

大陸狗黎，知咩名？？大陸屎都未屙乾淨

大師兄不意外

唔理政見先
我唔明佢憑咩吹到自己咁勁 又成日串人垃圾

Doublelift

在座各位........

0-6

即係乜黎？

世界賽一場都贏唔到 廢物黎

平時好撚串？

連登標準黎

你自己同啲北佬同血統咋 大陸仔
咪撚拉我地落水

笑撚死我

人地美國出世美國大就係支那血統
香港人就唔係
今日先知政見影響血統
無logic 盲反傻西

躝番去讀下歷史先啦 出黎柒 南越同毛魔啲北佬同血統 咁印尼都同日本同血統啦

原來doublelift老豆老母邊度出世你都知?

你咁講姐係廣東人唔算支那人？
又有新definition 白痴仔

支那仔
自己係支那人 係都要拉人地做支那種

就好似中國東北有俄佬=俄佬係中國人

連國人身份同種族身份都未分清楚就屌鳩人

利申 非漢族人 你恨都恨唔黎

NA冠軍 去到世界賽0-6 一場都贏唔到

咪係 不如去美國話所有投拜登既都係奶共

串到仆街 你查下就知 自己又唔勁果下ON9

垃圾dl 世界賽一pat屎咁

唔撐侵就係奶共
連登仔

傻仔你以為你講我就係

FF完今晚記得諗下點樣移民啦非漢族人

屌你老母收皮啦doublelift
年年世界寶 小組都出唔到線
支持你咁多年 年年輸左淨係識trash talk
你唔好同我係到talk shit la屌

Everyone else is trash

咁又奶

S1-s2都勁嘅

咁老老實實成個na都係癈癈哋嘅

樓主公開抗共啦

0-6 唔勁咩

年年16強

好能癲
究竟係邊個帶起撐民主黨就係5毛藍絲笑到

兒登真係好撚低質 成日偷換概念

終極on9仔

我知都唔怪得曬佢
Na對比其他region 好似完全唔識打團戰咁
但係由s2睇佢 過幾年clg na贏左第一次
打世界賽又係勁廢
轉左tsm諗住好d 點知又係咁
去到tl又係咁
今年仲要輸到0-6
我相信佢都有責任

可唔可以介紹下個知名選手係乜水，未聽過

電莖佐助

ching係原住民? 過年係咪有盆菜食

收皮啦大陸仔

如果撐Dem撐拜登就係奶共
咁Pelosi一定都係奶共啦

年輕嘅氣焰早就熄唔少咗

火影忍者

自己doublelift
屋企人doublekill

佢係鬼佬嚟

大清成日嘴遁由鬼佢啦

電競佐助

樓主pin this

電競界佐助

關奶共咩事

同奶共有咩關係

佢投拜登 咁你係咪又覺得佢奶共

你係
但我一定唔係

南亞狗

之前党媒出聲叫奧燒專心踢波先...依家叫佢專心打機先

屌侵就奶共真係好撚無邏輯。

反侵=奶共??
樓主邏輯有無小小問題

你黃皮白心

打10年 Lol都仲唔退休

佢本身已經係一個笑話黎

一睇名稱

已經知道係支那人

親支就噉啦

大師兄

食m記=奶共

個死傻閪0-6 返屋企
好心乖乖地退役 開台直播算啦
Everyone else is trash

支那狗又走出嚟比人屌？

s1 s2 冇咁多韓國人玩個陣係最top ad
但自s4開始只係兩線尾 三線頭既垃圾

之前都聽過 如果係我根本唔會有心機仲喺到日夜打機

咁樣串一句侵就奶共
咁一半美國人都奶共啦

覺得樓主係專登揀個華裔黎po
惡意分化

心諗咩事

咪由班傻仔係連登到囉
咪出去比人笑死影衰香港tim

agree

佢俾老母趕出家門，同屋企關係好差，係同阿哥感情好啲

抵佢老豆老母比自己大佬殺死

港燦都係支那種啦
有幾多香港原住民

D comments

個樓主特登引戰
下面有班兒登仔英文都唔識多隻就跟風

如果doublelift係奶共嘅話
咁佢呢句又點解釋

住新鴻基啲樓 行新鴻基啲商場=奶共

你早幾代咪又係大陸佬落黎
支那種唔想承認都無辦法架

一直都係屎.只係係NA d 屎入面算冇咁臭

印尼同日本兩個國家
你早幾代老豆個老豆老母係支那廣州省落黎
你就有支那種血統啦
嘈乜鳩姐

五毛
PR
拉
毒果
收左錢
香港人唔可以插手美國政治咩
美國藍絲全部都要死
拜登七千萬票都係舞弊
唔投侵就係奶共
民主黨=共產黨
美國佬全部都係左膠
侵侵抗疫無問題 its just a flu

有無手足幫含侵力接落去

電競佐助
lol大ching
NA first seed 0-6

唔講我以為共產黨有份參選美國大選

收皮啦你哋全撚部咪又係非洲人

支那人緊係奶共啦

明顯姓彭支那人wo

多得愛侵力日日洗板，幫侵倒米

華裔英籍香港人

你條支那賤畜收皮啦

企開啲啦 屌你老母大陸仔

幾可悲又可歎既一句, 用支那血統來定性一個人,

咁梁天琦? 新移民前線? 天水圍義士?

可能到頭來佢係你眼中依然係你果句支那血統定性左,某日佢地比人屈係賊你就一句支那血統掉過去.

純香港人血統, 咁元朗,新界班人夠純啦掛? 金鐘班高官夠純啦掛?

我唔係judge你,只係覺得2020年仲血統論, after咁多單野仲血統論.

可悲可歎更可笑.

珍

同黨感情好就夠

大ching不嬲又串又無料
不過佢串侵唔關奶唔奶共事啦，佢想賺人仔都無實力，係NA蝦蝦霸霸就得

係，唔鍾意佢還唔鍾意佢，事實佢係土生土長美國人

佢超越到佢大佬未

本身佢就係支那仔

唉 真係尷真係將香港種二元分立放哂落去

在座各位全部都係垃圾, 但係大師兄一場都贏唔到班垃圾
佢係咪明知自己黑氣石想痴埋敗登度整死佢?

唔撐侵就奶共 又學到野

everybody is trash

其實DL無講錯…
佢以前真係試過小組出線，侵上屆都真係贏左
不過今年0-6，同侵比差好遠

cctoy：唔撐侵就係奶共。

傻鳩不如以後撐登就係奶共啦屌你老母 侵粉係正義之師唔撐你哋就係奶

啱一半
侵侵某啲言論作為的確係法西斯
兒登仔不願面對姐

你自己係咋 支那人

打多啲飛機，打打下可能真係可以改變dna

連登仔眼中,

血統高於一切.

黑人唔可以涉及政治,因為佢地蠢. 殊不知幾多黑人法官同officer.

抵佢冚家剷

sasuke都唔識